疫情期間會唔會關心ex？

同ex一齊左6年
分左3年
知道佢幢樓有人中招
比著係你
你會唔會send 個whatsapp 叫佢take care

純粹關心朋友心態
搏咩？比錯signal人

最後我都選擇無whatsapp比佢
因為已經有現任
唔想佢唔開心

如果樓主可以淨係當純粹問候下 冇其他意思嘅話 no problem
利申: 同ex分咗手每年都會同大家講生日快樂

但你有無現任先？

之前有嘅時候都會照講 講句生日快樂都唔俾嘅話 太專制啦

問候佢死得未

佢又唔係得你一個關心
有現任就唔好打擾人啦
所謂關心咪又係自己好過啲

分左手就咪撚搞人啦大佬

快撚啲中咗死
等佢性無能

唔會
Contact已del

幾時死

3年都仲未放低ex

祝佢全家中肺炎 順便生埋cancer好過啦

未必唔得嘅，我有兩個FD：

1 - 一個帶住未婚妻同個EX 食飯，有講有笑好開心。

2 - 仲癲，女人，同老公約自己個EX BF打麻將，個EX BF帶埋現任黎，兩pair人打牌。仲唔只一次，變做麻將友。

好簡單
有聯絡開，咁咪當朋友關心，冇乜特別
無聯絡開甚至已經老死不相往來，關你鳩事咩

如果淨係講句生日快樂，意義係乜嘢？